全城保護陳同佳 免被自首

tui

其實都係要靠台灣企硬唔比佢入境

我發現到呢個時刻就少好多X毛帶風做怪

被自殺機會大d囉